光伏能源股SEDG繼續火箭升空區

好快到$400
盤前升緊4%